［幫幫手］求車cam片或目擊者 （車被撞不顧而去）

代朋友開post

事發地點：長沙灣元州街喜薈停車場對開

日期：23/7下午2時至24/7上午7時半

車尾被撞，玻璃碎裂，左車尾門被撞凹

求該時段到過附近的司機幫忙查閱車cam影片

感激

推

有冇利事收？

泊左係紅van站到？仲要泊左咁耐
可能得罪左人

幫推

泊街抵L死

深水埗長沙灣好多南亞同陀地
泊嗰邊 泊街
熟路 要搵啲位有閉路電視影住嘅

泊咗成日幾

睇google map 佢泊右應該就唔係小巴站

*成日